# yapma
sosyal medya zaman kaybı önleyici chrome eklentisi

![Logo](http://oi61.tinypic.com/30rtkcw.jpg)

Aşağıdaki sitelerde 10 dakikadan fazla zaman geçirdiğiniz zaman sizi enteresan biryere yönlendiren chrome eklentisi.
  - facebook.com
  - twitter.com
  - instagram.com
  - eksisozluk.com
  - tweetdeck.twitter.com

Aynı zamanda yarım saat içerisinde bu sitelerin anasayfasını 5'ten fazla kez görüntülerseniz, "şaaak!" diye uyarılıyorsunuz.

5 dakika sonra

![Logo](http://oi60.tinypic.com/fjnk2w.jpg)

7 dakika sonra

![Logo](http://i59.tinypic.com/2mzzij4.png)

9 dakika sonra

![Logo](http://i62.tinypic.com/9fwgsi.png)

10 dakika sonra günah benden gidiyor.

Don't Worry, Safe for Work.

[Chrome Web Store Bağlantısı](https://chrome.google.com/webstore/detail/kobdknbldcgchenddoejldigbdkholke)

##Contributors

[Okan Vurdu](https://github.com/okanvurdu)

[Eray Arslan](https://github.com/erayarslan)

[Arda Kılıçdağı](https://github.com/Ardakilic)

[@srht](https://github.com/srht)
